一人一個真毒假日活動

唔好同我講上連登 想出下街

叫雞？

窮撚

約朋友

如果冇呢

睇戲

有咩戲好睇

咁就做雞

我係肥仔

我今晚睇如珠如寶
唔知好唔好睇

自己？

同男朋友

打飛機

有男朋友真好

開畫市場：賀歲港片風光不再 賀歲港片「三仆」

用你隻肥手打

開發你菊花

玩羊仔

互含

羊咩絲打終於上返水

打機

中伏?
唔緊要啦

個個都出晒街 玩單機？

一個人行山

最重要都係同邊個睇姐

行邊到好

麥理浩徑
衛奕信徑

大路野

係呀
加上係我比錢
佢唔會有怨言

自己去行下

玩Pokemon Go

全日係屋企玩LOL

咁好

去邊行

唔得咩？ 你想玩咩呀

得班阿叔玩

想出下街 唔做毒撚

シコシコ

唔係唔得 係唔想

hdkxnwhxjslscyajsdpcr

玩咩啫咁

落街周圍行
我而家都係 無目的既 周圍逛

除左打機冇野好做？

撘巴士 聽下歌

呢兩樣成日都做

佢的確幾好

點識架

好舒服

你平時少搭巴士？

聽歌 睇下小說

唔多架

文青

搭亡命紅van仲舒服

讀書識

咁就係文青？

點解

祝福

文青過我

夠刺激

毒撚唔敢叫有落

渣ga

搭到最尾

好勁

咁要中途落點算

雖然明知啲賀歲片垃圾
不過每年都想去睇下

你睇邊套

表哥

留係屋企拍拖

跳車

表妹

羨慕

同佢係平淡既幸福

未知喎 你有興趣？

會死

我冇所謂啊 我新年冇地方去

落地前跳起就唔會

你估玩食雞？

毒撚邊有朋友

你好好

唔好仰慕我 會怕醜

左腳踩右腳可以上太空

我會去舖game舖頭玩

邊個夠膽恰我表妹

借點火畀你🔥

冇人夠膽

好多毒撚 唔鍾意佢地

點做到

我去又唔見好多wo 好多都係岩岩出黎做野 或者大學生 中年大叔都有

正 多借浮巴

出黎教你

而家啲毒撚放假通常會去邊

做人最緊要有🔥

行信和

URF

點教

咩🔥先

信和好大陣毒撚酸臭味

唔好玩

屋企

去開房

之後一個人入面睇A片+訓覺

最鍾意自己踩單車去睇海

捉住你隻手仔教

著撚左

好毒

係屋企都做到

吹海風好正

咁約個ptgf去開房

之後一個人入面睇A片+訓覺

睇周星馳電影，對住個mon笑

我怕羞

我都唔想

一樣係屋企都做到

我驚人地以為我係痴線佬

飲啲酒就唔怕

跑水塘

驚有水怪

我都想

出黎飲酒

去睇牛

想食多啲

好耐冇飲

我都係

落樓下7仔睇雜誌

我都係
上次落club飲已經係半年前

有咩好睇

邊到飲

真毒未落過club

係咪一齊飲

半年前我都係第一次
果陣有free entry
仲送一杯飲品

有冇識到靚仔

都幾多
但個個靚仔身邊總有條女一齊跳舞/飲酒
難識

行左花市未

我都想去下

未 做咩

打j

唔使等假日

平時冇時間

幾分鐘都冇？

去啦去啦 真係幾正

但入到去前記得飲啲酒先 等個人有啲醉意先 因為club入面既音樂係好嘈

要訓覺

會傷身架ching

今日去行下
假日活動

幾秒有啦掛

141

嘈會頭痛
有冇安靜既club

清吧

冇人帶點去 唔通一個去咩

吧同club同一樣野黎嫁咩

好快姐

打j有益呀

好逼喎

表哥呀

窮丁

應該有既
btw個人覺得嘈既club正啲
可以聽到DJ打碟放Remix Song

唔同
但去清吧飲 都好開心

假日嘛
邊到都逼嫁啦
除非你唔出街

毒撚未去過

今晚帶你去啦

去網吧上連登

我第一次係有fds俾條Facebook link我
話LKF入面有個club有free entry
最後我地夾時間大家一齊去

去天水圍食杯麵

有，但唔好打咁多

多謝姐姐

你太少出街啦

有啲有埋野食架

你都唔飲酒 去飲橙汁咩

我咁型 驚一登入就有mk妹黎抄我牌

女仔緊係free啦

食到喊都冇人理我

幾多先叫多

真毒仲運乜野動？

真毒仲活乜野動

活動

咩呀
假日係逼嫁啦

大把地方冇乜人好好行

有咩食

揀片揀好耐

我明

咁大聲做咩姐
飲橙汁唔得咩

主食 小食都有架
仲幾好食

真咩
求介紹

肚餓了

飲檸茶啦

去海濱散步
每逢放假都會行 因為唔想全日困係屋企
行左十幾年

唔喎
唔去啦

講完好想飲

帶你行就得

好滄桑既感覺

賣我豬仔?

檸茶都驚

應該賣到好多錢

咁輕都唔值錢

自己走出去老蓮咁遠食下午茶

吹下風 聽海浪聲 望住太陽落山
間唔中都可以望下啲靚女跑步（唔係成日有）

屋企，喺香港連做毒撚都特別辛苦

連登有愛

冇錢的

收皮

賣到100都好

老蓮咁遠 姐係幾遠

我都想知道

去下隔籬區囉

我仲未食野

即係要幾遠

好舒服架
但天黑之後去邊好

唔想留係屋企

單手抱起你

落club

冇人帶

返屋企食飯 之後睇電視hea到訓

問朋友

唔要咁hea

平時都會

真毒邊有朋友

真毒係咁

想脫毒

真毒唔識飲酒

比悲傷更悲傷的故事

仲悲傷過比悲傷更悲傷的故事

倒入個口就係

半杯就醉

醉左咪好

今日係咪好熱

咁其他有咩好又平

我都想知

come

唔係

大隻仔？

自己一個去機鋪打機